男士激光脫毛

有冇巴打可以介紹下邊個平靚正

剃完又唔乾淨 好快又生返出黎

男人係得個2間

剃到好伏女人咁,又白又滑

鳩毛太多可以點

可以試下脫毛膏

巴打可唔可介紹下

邊兩間？

20laser

我都諗緊
剃左咁多年愈剃愈粗
仲要好易爆血

有冇巴打試過

做上唇同下巴應該要4000蚊左右

就咁格價20laser 好似平d
20laser個下巴 就真係包曬左右2邊
但係laserko_l 個下巴就真係剩係包嘴下面 唔包左右

想脫肛毛

千

等巴打試完評價下

20 beauty 咪有囉

應該同20laser 同一間

做過KOOL

明，唔使貼

好唔好？

我淨係試過佢地
比較唔到
不過幾好服務
我滿意既

脫尻毛包唔包袋
又密又粗 連到去肛毛

知唔知佢地用咩機 佢平過20laser 有d 想試

男朋友淨係想脫面頰既鬚 想幫佢問下各位巴打意見

全成都好多毛，想脫背同膊頭，呢兩個位自己平時好難剃

嘴上面同下巴個d 最難
剃完都係黑色既

同埋佢地唔係永久保養？，

佢對上唇下巴無咩意見 淨係想脫面頰 所以入嚟問下有冇脫鬚既巴打

但kool一個package得8次
一定唔夠
如果20laser係任做其實平好多

其實都係 不過kool 講到12次一定夠咁 我該我都係做20算

好痛？

8次唔夠？ 咁要轉？

樓上又話係kool 到做 好痛

認真唔會

係永久既
不過我做左1年左右就無做LU
因為已經無再生了

下
cool唔係任做咩

唔係 最多好似係12次

邊度寫

我whatsapp 問佢地 佢地話費用係包12次既療程

想冇曬d 色素 但係又唔想冇左d 鬚根 會唔會太天真

會

每日花10分鐘剃完都要比人話做乜唔剃鬚
其實好灰

剃到好乾淨都係有d 黑色印係到
脫曬又驚到時想留鬚又冇得留